政府咁多盈餘，都可以攪到咁多人不滿財政預算案

波叔真係好撚廢
好波

港共不嬲都係為支共同財團服務

其實好撚高難度
波叔好波

而家似係俾個鏟你叫你去釣魚喎

香港巴菲特